<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<z:root xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://nssmc.gov.ua/Schem/IrregEm IrregEm.xsd" xmlns:z="http://nssmc.gov.ua/Schem/IrregEm" D_EDRPOU="31167727" D_NAME="Приватне акцiонерне товариство &quot;МТ Консалтiнг&quot;" STD="2020-04-24T00:00:00" FID="2020-04-24T00:00:00" NREG="True" TTYPE="010" REGNUM="01" REGDATE="2020-04-25T00:00:00">
  <z:DTSTITUL_O>
    <z:row POS_PODP="Генеральний директор" FIO_PODP="Тимофєєв Ю.В." E_NAME="Приватне акцiонерне товариство &quot;МТ Консалтiнг&quot;" E_OPF="230" E_POST="03062" E_ADRES="м.Київ" E_STREET=" просп.Перемоги, буд. 67" E_PHONE="+380 (44) 490-10-91" E_FAX="+380 (44) 490-10-91" E_MAIL="annas@skoda-auto.com.ua " E_OBL="80000" APA_NAME="Державна установа &quot;Агентство з розвитку інфраструктури фондового ринку України&quot;" APA_EDRPOU="21676262" APA_CONT="804" APA_LICNUM="DR/00002/ARM"/>
  </z:DTSTITUL_O>
  <z:DTSDEAL_BA>
    <z:row DECDT="2020-04-24T00:00:00" VALUE="10000" ASSETS="1969.4" WEIGHT="507.77" ZMIST="Дата прийняття загальними зборами приватного акціонерного товариства рішення про попереднє надання згоди на вчинення значних правочинів: 24.04.2020р.
Відомості щодо правочинів: 
Характер правочинів: договори щодо надання/отримання поворотної фінансової допомоги, а також будь-які зміни та доповнення до них.
Укладання вказаних значних правочинів, а також укладання (підписання) у майбутньому необхідних додаткових угод чи доповнень до вказаних договорів фінансової допомоги є схваленим/погодженим Загальними зборами акціонерів Товариства. Вказані правочини можуть вчинятися від імені Товариства Генеральним директором без додаткового їх погодження Загальними зборами акціонерів/Наглядовою радою Товариства.
Гранична сукупна вартість правочинів: 10000,00 тис.грн.
Вартість активів емітента за даними останньої річної фінансової звітності: 1969,40 тис.грн.
Співвідношення граничної сукупності вартості правочинів до вартості активів емітента за даними останньої річної фінансової звітності (у відсотках): 507,77%.
Загальна кількість голосуючих акцій: 568.
Кількість голосуючих акцій, що зареєстровані для участі у загальних зборах: 568.
Кількість голосуючих акцій, що проголосували &quot;за&quot; прийняття рішення: 568.
Кількість голосуючих акцій, що проголосували &quot;проти&quot; прийняття рішення:0.
"/>
  </z:DTSDEAL_BA>
</z:root>
